# K-Means clustering

Steps:


1.Инициализиране на центровете 
2.Добави всички записи на най-близкия клъстър
3.Средната стойност да бъде новият център
4.Добави всички записи на най-близкия клъстър
4.а ако има нови записи преместени към нов клъстър премини към точка 3
4.б ако няма принтни клъстъра.
